新加玻新增942宗個案

As of 18 April 2020, 12pm, the Ministry of Health (MOH) has preliminarily confirmed an additional 942 cases of COVID-19 infection in Singapore, the vast majority of whom are Work Permit holders residing in foreign worker dormitories.

The number of local cases has continued to decline, with 14 Singaporeans/ Permanent Residents among the cases today.

We are still working through the details of the cases, and further updates will be shared via the MOH press release that will be issued tonight.

🙈

Monkey dead

熱天

新加坡收尾門

Monkeys sick monkeys die

🐵see🙉do

monkey死晒未

群體免疫

Errrrr.........

4ball9

完了吧 如無意外

幾時滅國

Goallllllllllllllllllll

Mon唔識串

errrrrr....good show
MONKEY

五十步笑一百步

Errrr

唔要台灣口罩

Monkey err... 🐒

MSMD

得14宗係本地居民姐 其餘都係外勞

m...唔識串

文宣要人呀！光復咗香港未呀？係咪想幾年後入集中營呀？共產黨打到黎喇 新界九龍香港無得避呀 (3)

樓主借個位黎置頂可以嗎

總共確診人數幾多?

The number of local cases has continued to decline, with 14 Singaporeans/ Permanent Residents among the cases today.

睇黎仲未出事

新加坡不嬲都唔當外勞係人 下欄嘢就用極低薪俾晒佢地做 仲塞晒佢地去啲籠屋式宿舍 依家終於中回力鏢

～5900-6000

Monkey 快全滅

死都要拆開本地人同外勞
全世界都未有一個國家賤種成咁

Monkey see, monkey do

竟然爆唔起

新加坡人口少過香港
真係爆得好誇張

9 百幾單14 宗本地
以後唔知有冇人敢做
原來新加坡對啲外人咁差

errrrrrrrrr...........= =

香港都多外庸都無點爆到算好好

抵撚死啦坡狗

其實香港應該參考monkey坡做法
外勞只可以黎揾錢 無居留權

這是不對的 還要病多幾千

分外唔外勞有乜意思
又唔係外勞唔駛醫
坡猴自欺欺人

雖然好mean
但係抵你架今次，笑吖拿
Monkeypore

errr

之後佢就會答你
香港個數係流

唔會
同香港d工人姐姐一樣 大把勞動力提供
因為佢地國家資水 低到不能生活

亞洲意大利

monkey 好忙

要用殘體字

滅國

如果推得冧個醫療系統就 Goal!
不過大部分外勞後生 無老弱殘兵 大部份無病徵 暫時仲未推冧

mon mon ... monkey！！

外勞咪就係大陸人囉 果度大陸人多到你唔信 好多大陸人見香港就嚟俾佢地吸乾 轉左去吸坡佬血

真係唔好笑佢哋 monkey see monkey do 啦，
佢地係 monkey see完，唔撚識 do 囉！

Errrrrrrrrrrr.......

試過啦，佢地話香港台灣個數係假

香港工人姐姐係住 雇主家
新加坡工人(做搬運 地盤 清潔) 係住宿舍

Monkey see monkey die

Nono
佢地外勞係十幾個人坐豬車去番工個啲
孟加拉同巴基多
冇中國人做

monkey see monkey dead

大陸人唔洗做外勞啦
外勞係講緊南亞人士

Hi 總理夫人

超越埋馬來西亞啦

開心啊

依個國家滅咗佢就好
最憎新加坡仔 屌佢老母

咁快公佈🤔

Monkey see cannot do

玻國仲有幾多個健康嘅人類？

真係唔駛醫 佢地唔會接受到local 嘅醫療服務

中左招踢你入集中營等你自己好

全部反抗逃出市中心就有野睇

抵啦坡狗
香港台灣笑到最後

熱天殺菌

Errrr…………

mokeypore

Monkey queen: poor show

有時好自豪自己係香港人

外勞之間爆發？

從來冇質疑過自己係香港人呢個身份

而家租左兩架星夢郵輪

大家入去比啲「鼓勵」新加坡啦

新加坡有幾多外勞先？

errr……
Monkey……

要用 banana 㗎

下欄嘢係 但好多大陸後生過去做文職果類 好多都冇身份 其實都係外勞黎

已經超過坡仔睇唔起嘅馬拉喇！好快又會過埋印尼。

good show ar monkeypore

杜拜，沙地阿拉伯咪又係咁

你太睇小人的醜惡啦

成班賤種抵撚死

佢地控制疫情重衰過中國...

個啲呢次唔算入 clusters 入面

wow

猴城

改中午公佈？

Over 300,000. 12-17 foreign workers share 1 room.

Monkey see 由來係？

有冇人整張香港vs monkey 國的圖黎笑下

支那應該要放棄香港接受新加坡

屌你老母google唔識?

屌你坡狗， 日本都係分開鑽石公主號
你外勞同你地一齊工作生活一部份你劃開佢
真係賤撚到

親共的下場

就嚟一日等如香港四個月總和

真係好賤
繁榮的背後就係辛苦其他人, 仲要其他國家人

笑到仆街好L mean

Chan Chun Sing 部長話香港人似monkey 去搶買米， 即食面，厕纸同condom. 佢話香港白痴 - monkey see monkey do喎！

笑到好攰 想休息吓
有坡狗死先再笑過

人地本地得十四單
連登仔就咁開心

12-17人一間房？深圳富士康都唔會咁住掛？

但係佢地醫療好似仲頂得住

一日差唔多超過香港四個月累計
我哋 see 完真係 do 唔到

就嚟一日新增=香港累計啦

同意

impossible . 香港反而要學 將港資係支那廠搬返香港唔好養支那人

未來新加坡醫療系統好快爆煲

聽日應該過千
monkey good show

Monkey show

香港人要學就真 大量輸入外勞先可以將港資工廠搬返香港

Errr...

都唔夠香港籠屋勁

馬騮會唔會死到瀕臨絕種啦

班外勞應該仲有大把人中咗 過萬無問題

人地moneky極都係主權獨立國 緊係咁啦要保障自己國民利益

但香港唔係 中國係要用盡一切方法盡快加速換血 洗走我地

外勞真係慘

亡國未？

香港值得歐美尊重係在於冇force labour等角度睇到香港文明先進
學monkey failed state就真係monkey see monkey do喇

疫情發生後但重未蔓延到外勞中心前，政府將一直照顧外勞嘅自願醫療人員撒出外勞中心，政府話要集中力量應付疫情。到政府開始派口罩俾市民時，又唔派俾外勞。

D外勞除咗做建築外，就有D係做掃街清潔、揸巴士等低下工作。

如果有2%外勞中招都6至7千人。死得喇！

好快滅國

佢地當班外勞唔係人 聽講入面環境好撚差
新加坡人真係好撚賤

咪撚鼓吹反人類行為啦屌

後來追上

外勞真係唔醫？

點解處理成咁？因為限制嘅措施唔夠？

BBC前日報道

玻狗真係好仆街唔當外勞係人

Errrrr

Err...

monkey errr....

Msmd

未有今日香港新增數字？

新加坡好歡迎大陸人過去的
你有錢有學歷就批你

其實外勞都喺社區住，點解唔當社區感染.....唔知有無理解錯

佢地平時唔比出社區？

Gg

最弊你本地同外勞唔係完全零接觸 又多unlinked

外勞唔記

無都批你
有D去賭場放數
不過可能黑市去啦, 唔太清楚

收咗皮啦

玻狗又贏

唔使擔心
外勞冇呼吸機同 ICU
死左直入火化，下世投個好國家啦

真心想睇佢地爆

番工都要啦

尊重有春用咩。
最緊要發展到經濟 一d dirty work外判比其他人幫手做先岩。

你咁講 你估d鬼佬好鐘意係大陸設廠咩 咪又係因為平

13年果陣新加坡試過有南亞外勞暴動啦
雖然新加坡出名刑罰好撚重 但被控暴動果班外勞判得最重果幾個都只係2年左右 期餘大多數都係判十幾個星期 呢方面香港連新加坡都不如

1日942單確診都幾勁, 一個城市仔咋WO

睇吓呢編嘢，你哋就知坡仔點對D外勞。

Monkey

四小龍之首(武漢病毒)

同埋坡狗係full lock down ，等睇reopen 果時再爆

租左兩架郵輪俾佢地隔離
可能出公海咁咪死左都唔計 yup

哎呀 嘻嘻

4balll9

比例計
即係美帝一日新增九萬幾宗
你話呢

獨裁國家

真係辛苦monkey了。
Monkey laugh monkey die

抵撚死

Monkey die monkey cry

加兩隻monkey

根本玻狗就由得d勞工死
本地人地區隔離做得好足
外勞仲差過支那
以前跟學校去sg
無啦啦參觀d地盤
嘩屌佢d外勞生活環境
同支那農民工

其實真心呢樣野香港要學

好野黎 香港人要學

點解突然間大爆發

連仔整連猴icon啦
討論新加坡必用

香港就對外勞咁好
做低下工種夠7年都拎得身份證
新加坡同澳門就規條外勞做夠都冇得拎

咁卡搭爾uae嗰堆痴線好多
完全係人口販賣

真？冇醫佢地？？
呢啲疫症應該人道主義會醫架喎
正如鑽石公主號日本都會醫

M...

咁老實？

同坡佬講人性
同叫支那唔好抄野一樣

個啲擺明極權
Emirate 超過四十度地盤唔可以開工
但五十度都好個天文台都話係三十九，繼續番
但支那坡口講自由咩撚普世價值，做出黎個套就係極權

mokey no eye see

其實外勞居住環境如何？
會唔會好過香港人

差過第三世界

馬嬲嚟既姐，死幾多都無所謂

講到好似香港唔親共咁

問下佢識用口畢未啦

今日報兩次？

monkey : 比我抖下, 得唔得. 仆街.

坡佬想玩真.群體免疫咁wow

good show monkey

出事
個scale 可上望南韓......
但係醫療資源應該唔夠南韓

你搵啲圖嚟睇吓
hostel咁囉

本身外勞嘅待遇已經係冇人性

Monkeypore 🐒

好嘢啊我希望我朋友會死

Monkey 好撚攰呀

算啦算啦
唔monkey啦
good luck

之前咁撚臭串丫那
依家回力鏢肚屙式大爆發

你認真？

？

係班外勞慘,
本地數字下降緊

The number of local cases has continued to decline, with 14 Singaporeans/ Permanent Residents among the cases today.

歐美d hostel撚有咁差 貼左圖

根本唔會推冧，去到果一刻會拖慢救外勞，等佢自己自生自滅

sor我住過啲幾差嘅
房入面得幾張碌架床 一張枱

全民感染

集體抗疫

坡工要d外勞12-20人 一間房 共用一個廁所
你邊個國家既hostel有咁差
講黎聽下

真本土優先

事實上外勞係唔會盡力救，中幾萬都可以隨時送歸本國

563萬thanks

英智庫列疫情下最安全國家

支爆前先黎個波爆

英國鄉下

燈到

如果942 得12個本地
可能佢地真係分開左 集中營

支持外勞集體出市區

我好認真討論，話港台所有鋪繼續開，係得香港學校停課，佢話我 utter rubbish

我笑鳩佢你個政府唔識 learn from mistake 之後佢收左皮

而家個數係計國藉 唔係計住邊

Er...

good show

Mon Mon Mon Monkey, Monkey dead 晒

咪同香港五十年前啲七層工廈一樣，一個單位住十二日
Share 廁所咁

Errr抵撚死

你地上面班友真係好賤 唔好咁啦

我係你依家就即抽水 問佢識用口罩未啦

見到台灣支旗都知咩事

我日日上 the straits times 撚狗#yup
去最多 like 呀 reply 個啲搞事 lah
不過都有成三份一日屌政府

x2

有冇link？

我就唔信會20人 share 一間房一個廁所
繼續吹

快啲多謝中国啦

只係代表新加坡班精英驗得快

曲

中撚晒回力鏢都跟
有冇咁撚蠢

再搞真係屌到虛脫都未屌完
淫賤坡

個個國家都有
但唔係for常住人口

老老實實 20人一間房一個廁所既建築
支那而家都好少
第三世界就唔好提

冇話唔要 errr當thank you啫

Monkeys see monkey do

物競天擇，適者生存
monkey won
idiot lose.

香港都有難民人口
話唔多但又唔少

但眾集係d衛生條件差既地方
多數唐樓租床位共用廁所果隻住法

都唔見出事

新加坡真係好撚差
連法例配套成個package都唔當外勞係人

外勞之麻
掉晒去火化都得啦 洗閪醫咩 (新加坡人mindset)

係咪有佢哋4ball9先有咁平組屋

Monkey errrr.....

好在香港：
see
do

聽日4位數字

Facebook search the straits times

坡猴

Failed state

但又真係外勞爆大獲呢

有咩唔撚信
坡佬就係咁賤
佢地啲地盤可以廿四小時開工，一日兩三更
一間房佢預一啲去返工一啲訓覺，輪流用
坡佬有啲貨車，個尾係開放式，啲奴工就咁坐車斗 冇凳冇安全帶就咁捉住條欄

有冇睇個食神呀，有咁迫得咁迫有咁平得咁平。。。。今次係因為有啲停工個 dorm 個個係晒度咪即時 GG

咪又係一個國家入面
有冇聽見英國美國講明幾多係公民同永久性居民中，有啲係持短期護照架
呢啲咪正宗階級觀念囉

大家笑既同時
有冇諗過香港既低下工種好似清潔掃街咁
係俾班阿婆阿伯做？

堅係

坡仔係佢地正苦fb留言仲賤

本地人唔會坐
講真大陸都唔多見呢啲豬車

吊真係當人畜牲
睇d舊節目香港70年代有用呢d密斗做白牌

一樣塞爆佢醫療系統
俾佢地塞爆咗後
本地人重症就玩完
除非狗到直接抆外勞喉

【肺炎預報】

各位猴子猴孫

ERR

哦

比想像中好

抵死

新加坡特別行政區共享祖國榮譽。

中国新加坡省
猴城

乾淨過三和大神嗰啲濕鳩床位

邊撚度回力標 而家死嘅都仲係外勞 仲未打中本地人

4ball9 反送中冇撐過我地仲要串柒柒。依家息都未還曬。

反應咁遲鈍
爆硬

新加坡會爆到幾時

睇相好有香港上世紀60年代徙置區嘅味道.
佢係咪參考過舊版石硤尾邨?

你可以咁講，但明買明賣。客工係收家鄉3倍的人工，新加坡無虧待佢地。

Monkey ball9 go die

好似

let's see

非常令人失望

香港就要俾人屌

佢話個個國家都有
我話發達國家黎講得坡狗咁離譜
其他發達地區好少有呢個情況

佢只係講local cases入面
有14個係pr or local
所以數字係多過14

換血

你搞清楚
新加坡係醫療投術好，唔係醫療系統好
佢地醫藥費同美國一樣咁攞命
以外勞無錢找數為由唔醫只係時間問題
佢地馬騮國班渣滓絕對做得出

新加坡可以掟班外勞落海咩 佢地短時間幾千人中晒招要入院 遲早咪好似武漢咁成個醫療系統都拖冧囉

芽籠黃昏六七點都好易遇到呢d車

落車唔係乘乘地上樓就原地企
咁聽話？

Monkey Monkey Win

err...

Monkey see monkey do

馬拉比佢類死

Monkeyapore No.1

到時肯定賴落馬來西亞

好似大多都係境外輸入?

外勞係本地感染

比我抖下得唔得

快啲死亡，最憎新加坡狗

乜咁仆街...
三和大神都唔洗坐豬車啦

三和都有豬仔車有冷氣

幾時境内集中營宿舍被割地變境外?
不如真係租架郵輪隔離外勞, 到時駛出公海咪可以名正言順唔入自己數囉.

其實香港啲外傭已經係
4000幾蚊一個月
咪一樣係廉價勞工
唔好話唔當佢地係人
你情我願
做一段時間夠佢地返自己國家好好既生活

準備租啦

今晚12點係咪有第二輪

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

Good show!

一日分兩次報，零晨又報一次，數字唔使咁大，坡狗仲衰過支那，政府只諗點怎𠱓人民。

沽坡紙
沽坡資股
轉用美資銀行
罷買坡資公司既貨品同服務
不去星加坡旅行
轉移所有星加坡既資產至自由世界

errrrrrrrr

新加坡佬又會話話支那坡國民只係得200單支那坡本地武漢肺炎

其實密集到咁應該宿舍全滅